{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003162",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "시루위에꽃"
    },
    "text": "うちの工房では米をふやかすことから始め、引き金となることまで自分の手で精一杯餅を蒸して作り出します。 餅は餅ケーキ、返礼餅、百日餅、米ケーキなど様々な種類を提供し、常にお客様が信じて召し上がっていただけるよう一生懸命作っています。 当工房は一人で運営しておりますが、予約制で進行しております。 当工房はチョ博士の隣に位置しており、緑色のテントシルの上に花という表示で訪ねてきてください。 メニューとしてはあんフラワー餅ケーキ、変動価格のあんフラワー餅ケーキ/風呂敷ケーキ、変動価格の風呂敷ケーキ/サンチャリム餅(百日餅、古希餅など)、変動価格のサンチャリム餅を提供しています。 今日もお越しいただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "工房ではどのように餅を作っていますか？",
            "answer": "うちの工房では米をふやかすことから始め、引き金となることまで自分の手で精一杯餅を蒸して作り出します。"
        },
        {
            "question": "工房ではどのような種類の餅を提供していますか？",
            "answer": "餅は餅ケーキ、返礼餅、百日餅、米ケーキなど様々な種類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、当工房は予約制で進行しております。"
        },
        {
            "question": "工房の場所はどこですか？",
            "answer": "当工房はチョ博士の隣に位置しており、緑色のテントシルの上に花という表示で訪ねてきてください。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューとしてはあんフラワー餅ケーキ、変動価格のあんフラワー餅ケーキ/風呂敷ケーキ、変動価格の風呂敷ケーキ/サンチャリム餅(百日餅、古希餅など)、変動価格のサンチャリム餅を提供しています。"
        },
        {
            "question": "工房の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "今日は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "本日の営業時間は10時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "お客様が餅を安心して召し上がれるようにしていることは何ですか？",
            "answer": "常にお客様が信じて召し上がっていただけるよう一生懸命作っています。"
        },
        {
            "question": "工房は何人で運営していますか？",
            "answer": "当工房は一人で運営しております。"
        },
        {
            "question": "工房での支払い方法はどのようなものがありますか？",
            "answer": "工房では現金のみのお支払いとなっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 398
    }
}